想要處女膜做聖誕禮物

有冇絲打送畀我

add我tg

深圳幾百一塊
你要幾多塊？